莊思敏真係又醜又屎戲

聽佢講野好似睇緊文字咁

講還講

唔好再講

扮啤酒妹幾似

對腳幾正

講還講....唔好.....

整完容都咁樣

講都唔好講

佢有冇1米8

仲不如唔好講 唔想提佢啊

當然有 見過佢幾高

175左右啦 cwb隔離行過望到佢頭頂
我188